輸出革命還輸出革命，好心咪變大中華膠，係咪唔撚記得左佢地點搶香港資源

屌你老母
個篇大中華膠post睇撚到火都黎埋
篇野九唔搭八咁唔知乜鳩
仲要500幾正評

「大陸民主化，香港民主有望，這是一個簡單的邏輯關係。」

真係食撚左屎

望到呢d傻鳩好似望到一個俾狗隻強姦完仲要幫佢含撚咁樣

文宣係要對受眾產生作用，唔係對所有人產生作用

講真
你要燒佢後欄我唔會阻止
但至少要記得佢地唔係同路人

唔該大大隻字貼係你間房

邊個搞到你無錢買樓
邊個搞到物價升到仆街
邊個令你連去醫院都無床位訓
望下你附近左鄰右舍都係咩人

香港人既金魚記憶真係話無就無

Agger
係要全港排支那！！！

令外有無巴打有方法可以停止支那吸香港庫房啲錢？
頭先睇到庫房已經由最高峰四千億得返 500 億，真係屌你老母

P牌無得開 post

換著你係牆國人，有得走你走唔走？
留
走

一日林鄭同保皇未死支那都唔會停止吸血架啦
不過黎緊立會復會 唯有阻止佢通過賣港政策
而家做緊國際戰線打殘支那
Twitter好多五毛要人幫拖

【突發】膊頭有花全部同我入哂黎做野！ 要將「曱甴」呢樣野煲撚大佢

我民族意識從來只有香港人
中國人 不了

支那狗死全族

得罪講句，中國如果民主化，香港冇運行，搵少好多錢，地位又下降

所以我支持鎖國多過民主化
同埋燒後欄前提係你要對佢地本身就相當憎恨
如果唔係燒燒下燒埋自己變大中華膠

民主強盜

真係食撚左屎

民主唔係單靠個民主系統，要講埋民智同公民意識。

大陸無過多2代人都唔會有民主

其實問題嚟自政府管理不善, 佢貪小便宜, 冇道德係一回事, 但政府容許佢哋咁做明顯係政府既問題。

佢哋每個都係獨立個體, 佢哋個別嚟份醫院其實冇問題, 問題係港共政府容許佢哋一車車咁落嚟入醫院, 冇上限冇監管, 由得佢哂盡用哂香港資源。

唔需要將矛頭指向大陸人本身, 加劇大陸人同香港人既矛盾對反共係冇益處。